# ออกพรีวิวแรกของแล้วApple Swift #
ได้ออกพรีวิวแรกของแล้วทั้งบนหน้าเว็บของและบนสำหรับนี้ในเว็บไซต์ก็มีการแจ้งเตือนนี้ว่ายังไม่ใช่รวมถึงบนก็เตือนว่านี้เป็นหมายความว่านี้จะไม่เข้ากับเวอร์ชันก่อนหน้าและก็บอกว่าเวอร์ชันถัดไปจะทำให้เข้ากับให้มากที่สุดเท่าที่เป็นไปได้นอกจากนี้ในยังกล่าวถึงช่วงเวลาที่คาดว่าจะปล่อยเวอร์ชันเต็มได้คือปลายปีนี้
ส่วนรายละเอียดการปรับปรุงที่บอกในตอนนี้เช่นมีแนวทางสำหรับการตั้งชื่อและออกแบบให้เป็นไปในทางเดียวกันของที่ถูกนำเข้ามายังจะถูกแปลงให้เป็นไปตามแนวทางการตั้งชื่อใหม่ของด้วยโดยคอมไพเลอร์ของจะจัดการให้ไลบราลี่หลักเช่นจะเปลี่ยนไปใช้แนวทางสำหรับการตั้งชื่อของของแบบใหม่ดังนั้นจะเห็นการอัพเดตครั้งใหญ่จะปรับปรุงการทำงานกับและการนำเข้าคลาสทั่วไปจากและสามารถนำเข้า
จากภาษามาในลักษณะซึ่งจะทำให้การทำงานง่ายขึ้นจัดการใหม่ของภาษาฉะนั้นฟีเจอร์ต่างที่เป็นปัญหาและมีความคลุมเครือจะถูกล้างออกไปปรับปรุงเครื่องมือต่างเน้นการแก้บั๊กในคอมไพเลอร์และฟีเจอร์ต่างในรวมถึงเพิ่มความเร็วในการคอมไพล์ปรับปรุงประสิทธิภาพของโค้ดที่สร้างขึ้นมาปรับปรุงการแสดงและให้เที่ยงตรงกว่าเดิมสำหรับใครที่สนใจการปรับปรุงภาษาแบบฉบับเต็ม
รวมถึงนักพัฒนาที่อยากดาวน์โหลดมาลองเล่นก่อนสามารถไปที่ของซึ่งคาดว่าจะเปิดตัวในงานที่จะจัดในเดือนนี้ที่มาของ
Apple Swift Swift GitHub Swift Snapshot official release GitHub Swift sourcebreaking change Swift Swift Apple Swift Swift GitHub Swift Swift GitHub API design guidelines API API ObjectiveC Swift Swfit Swift Foundation libdispatch API Swift Swift API ObjectiveC API C object syntax IDE error warning Swift GitHub Swift Swift WWDC GitHub Swift Swift Blog 